# precipitacion-project

Proyecto Gnubies 2019 a cargo de
        ...Poner nombres...

# Documentacion Pagina web

Estaba pensando en esta herraimenta para agilizar el proyecto
[Herramienta](https://www.youtube.com/watch?v=oJsUvBQyHBs)

# Posible Instalación


Instalar la herramienta de Sphinx docs la cual instalaremos mediante pip

### Para instalar PIP

Ejecutamos En terminal el comando dependiendo la version de python que tengamos

    apt install python-pip	#python 2
    apt install python3-pip	#python 3

### Para instalar SPHINX DOCS

Ejecutamos En terminal el comando

    pip install -U Sphinx
    
[Tutorial](https://www.youtube.com/watch?v=oJsUvBQyHBs)



# Instalacion R

[Tutorial Instalacion](https://computingforgeeks.com/how-to-install-r-and-rstudio-on-ubuntu-debian-mint/)

[Si no queremos instalar R studio](https://linux4one.com/how-to-install-r-on-linux-mint-19/)

## IDEs de Programacion

Easy Install

    Visual Studio Code
    
Installar sofware Adicional ([Anaconda](https://www.anaconda.com/distribution/))

    Spider
    Jupiter

Si instalamos Anaconda Tenemos Que darle **Permisos de Ejecución** Al .sh que 
descargamos y lo ejecutamos
    
`./ Instlador.sh`
    
Ejecutamos y Disfrutamos XD.
